中國將內衣當口罩送俾人?????

China promised to send top quality N-95 masks to Pakistan.
When the consignment landed, Pakistanis found that China had sent masks made of underwear.

有冇巴絲知係咪fake news?
小弟不才, 睇片唔係好分到係花粉嗰隻定真胸罩

輕輕一推

係真嘅話, 大家又可以入去撥火啦!
反正, 都係唔合格嘅口罩~嘻嘻!

底衫都得，咁condom都得啦

條友留言似係講笑

見下面啲人話youtube有片睇到
咁啱個channel名叫"News n Entertainment", 睇啲描述又好似冇話係惡搞片..只係話佢哋收貨時冇check過就送去醫院..

google translate 完, 啲對話好似講緊啲咩spies...

所以post上嚟問問

支那人 真係好諗頭
胸罩 當 口罩

一帶一路兄弟？

厲害了支那!

舒服啊 ! 不錯!